不如考慮全名叫 Link Hong Kong Group,擺脱高登影子

lihkg不如考慮全名叫 Link Hong Kong Group ,擺脱高登影子

lihkg=/=new hkg

屌咁咪變領展

Link Reit 先係領展

中文可以叫連港谷

hkg其實同時係hong kong既國際簡寫黎

就好似uk usa tw jp咁樣

叫黃金算啦
都係喺深水步

其實你班友係咪岸鳩 係啦啦幫黃金賣廣告做乜鳩

正想講

好撚柒

其實橫掂係咪都話我地抄
咁不如去盡啲一於直接搶埋高登個名

等啲人第日聽到高登直接link lihkg而唔係早洩個閪登？

連生應該唔會